病左可唔可以唔去考CRE（急）

仲發緊燒，手腳冇力，喉嚨同頭都好痛，唔去考CRE會唔會以後冇得再報名考？

話就話唔會 見board實有底啦

唔會無得再考，而且佢有寫唔舒服咪去
你鍾意瘋狂考都ok,最多咪下年請早
好好休息啦

真心

咪傻，combine cert 得無問題，次次都大把人缺席

no show會入blacklist, 5年內再報都會reject

佢張簡介寫唔好去

：又跑少隻